以後一知大堂有差佬進入，立即開列車車頭尾門離開跑去最近車站走

一刻都唔可以遲，一遲就圍捕任打任拉！

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

自推一千次

係隧道比狗溶左都唔知

推

差佬is waiting you in next station

on9
行得黎都十分鐘，下個站一定有狗等你